\section{Famille Spencer \index[noms]{Spencer, George John} / Bingham \index[noms]{Bingham, Lavinia}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I781_I782}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{George John Spencer \index[noms]{Spencer, George John}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1758}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de John Spencer \index[noms]{Spencer, John} \textit{[1734 - 1783]} et de Georgiana Carteret \index[noms]{Carteret, Georgiana} \textit{[... - 1780]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Georgiana Carteret \index[noms]{Carteret, Georgiana} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1780}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 22 ans.
Son p\`{e}re, John Spencer \index[noms]{Spencer, John} \textit{[1734]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1783}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 25 ans.
Son \'{e}pouse, Lavinia Bingham \index[noms]{Bingham, Lavinia} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 73 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1834}, \`{a} l'\^{a}ge de 76 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Lavinia Bingham \index[noms]{Bingham, Lavinia}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Charles Bingham \index[noms]{Bingham, Charles} \textit{[1735 - 1799]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Charles Bingham \index[noms]{Bingham, Charles} \textit{[1735]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1799 (duodi 12 niv?se de l'an VII)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1831}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I781_I782.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Frederick Spencer \index[noms]{Spencer, Frederick} \textit{[1798 \footnote{.} - 1857 \footnote{.}]}.
\clearpage
